有冇車房師兄 求解

最近架車間唔時起步嘅時候會有好大嘅震動，
種感覺好似比人撞尾咁，但望一望車尾又無人撞。
講返個情況先 :
呢種情況多數出現係以下幾個情境：停車再起步(燈位)，啱啱著車，或者車速低過50，
上左高速或者行順左就唔會有問題。
通常係起步比左一下油上到20-30公里左右之後唔再比油架車會有種拖後嘅感覺，再嚟一下好大嘅轟聲同比人撞尾嘅強烈震動(成架車轟一聲，好明顯感覺到震動)，相反當感覺到被拖後時再比大油就冇事
問過相熟車房都唔知咩問題淨係換左波箱油隔

咩車咩年份？

咩車？

1. 鮑魚積死
2. 未鬆手制

11年 subaru exiga

睇下有冇一隻鮑魚過熱

即刻落車睇

1. 可唔可以講詳細小小
2. 鬆左手制

似波箱壞wor

鬆油拖後就似鮑魚積死
但你話有轟一聲就似波箱問題
波箱打滑

你試吓好細油起步，keep住淺油門，唔好一下比大
如果細油冇事就應該波箱打滑
你可以search下cvt打滑
Ps: 唔洗多謝我，5月1支持下黃店就得

但唔係次次係咁 可能10次有1次
但而家每次自己揸都會驚
因為個下感覺幾強烈下

咁呢個問題有冇得救 ?

百幾萬樣野 去車房check la!

高速行順左無問題<
我都覺得係波箱

去左 車房話再嚴重先拎比佢
比佢揸左成日都冇試到有問題

極力子吊得衰

自動波

係咪5AT?
99% 波箱valve body 入面隻sensor死左，要成個valve body換
呢款波箱既通病

咁車點都有得整嘅
睇你邊款波箱
好似樓上嗰師兄講valve body既話應該都近萬

BTW 換波箱油係咪換返原廠ATF-HP?

係呀 5AT 咁大獲...

有啲case換左波箱油同油格會好好多，可以試吓

Book左原廠check車 睇下有冇好啲